Tallitaja Hans Tubberik xxx
Wollimehed Hans Juhkensoon xxx
Prits Radiko xxxx
Mats Koppelman xxx
Mihgel Potter xxx
Hans Tailor xxx
Hindrik Litter xxx
Se Protto kool mis siin üllemal on tühjaks läinud ja ei olle rohka sanud.
